臉蛋天才idol頭三位

第三位：
子瑜

第二位：
IRENE

第一位：
車銀優

無定延已經唔洗傾

咁你躝

頭兩位好屈

唔該自動自覺向鴨免申請DEL POST
你個POST無公信力

其實牙瑜都好靚🙍🏻‍♂️

唔識

唔夠多圖 3/10

嘩 咁你成個ac咪唔使要

你要邊個圖

我話事

咁邊個第一

娜璉?

痴線？

岩岩REPORT咗

小學雞

係我想中wendy第一

珠泫我老婆

咁我點算

你覺唔覺你攞我老婆嚟開玩笑好過分

下==

你做乜講咗我嗰句對白

咪irene

笑死
熱門1

因為佢係我老婆

下？？

yes
珠泫舊譯名

支那仔用語啊

唔覺得珠泫好聽啲淑女啲咩

是但
我叫開佢老婆

出去熱門自己睇啦

叫得咁親密做咩？

英文=wife

搞夠事未
又幻想禾婆係你條女

on9咁都負皮
咁靚都負 痴撚線璉登仔

你瞓醒未？

都係邊邊好

呢條問題問你先啱喎

why

已經sd曬去whatsapp各大群組

咁無聊嘅post都上熱門第一
連狗想同我做愛咪出聲

樓主係有少少弱智
原諒佢

原來導鍾意牙宮

u3 la

哈哈

哈哈哈

其實靚仔得幾過份

btw樓豬做乜又幫禾婆招黑

乖仔type正到

又幾時有招啊

屌你終於認現現係禾婆啦

我講緊牙瑜

睇印度佬煮嘢食 睇到好肚痛

牙瑜+牙現

我好鐘意睇

又放張不知所謂嘅圖

似食緊牛油+粉

做咩咁話我

睇緊個陣都覺得自己三高直線標升緊

u=on 99

半舊牛油咁落，落蛋，勁多唔知咩粉，仲落唔知咩汁
見到都覺得臭

Ok

終於認?

個d一patpat 五顏六色嘅醬先係精華

呢條片睇到我on9綠色汁

好攰
我返返去同我老婆瞓呀

唔係幾想知😅

同你交待下姐
等你唔使性幻想得咁辛苦😅

屌你老母啦 開咩post又關你事

你開心咪得🤣

好啦
唔講笑
真係瞓

樓主弱智 炒車啦

落地獄啦你

頭三位有一個整出黎既=.=

who?

咪扮唔知好喎

又搞事?

下 咁子瑜真係有整喎

下
我❤牙瑜喎

關你心魚同佢真係有整過無沖突喎=.=

ok
微整lo= =

宮脇咲良都冇

咁順攤都有既=.=
轉死性咩

見你今次唔黑禾婆
就放過你啦= =

你婆係冰哥牙=.=
條囡都話你老婆嫁啦
死毒撚日日係度ff真人唔出街個d=.=?

做乜冇啦啦咁認真
小妹心靈嚴重受創😭😭😭
唔同你玩啦

下=.= 最後個句潮文留言黎嫁喎。。。。
新會然=.=?

小妹呵番囉=.=

佢仲要成日話自己靚 無羞恥心

下
你唔知小妹我啱啱升中一咩
啱啱先攞到連登帳咋= =

小妹岩岩升小4 就已經有ac啦=.=
7 仔咁易買。。。

哇姐姐你大我3歲咁多

你咁叻女嘅
小四就識上連登同聽mmm
好skr啊你

韓國人好多都知irene 邊度整 個個走去跟風
搞到周街都irene

梗係啦
班上d同學仔個個都淨係識聽twice姐姐既歌
當我咁識聽

btw姐姐你升左中一仲聽twice無畀同學仔笑咩 聽講中學生聽兒歌會畀人笑到面黃嫁

ching都幾不遺餘力

下
我嗰班嘅人全部都淨係識TWICE喎
琴日仲成班大合唱fancy添
咁你呢
你聽mmm冇畀班小學雞笑咩

個個跟曬佢去整 隊隊都有irene

唱fancy 咁skr
我地班多數大合理初嗡baby~~初嗡baby咋
有阿。。我唔係好敢同d同學仔講我聽mmm,..
不過我一講我係璉飯佢地就讚我有眼光
而家我做埋班上既leader!!! 好似娜璉咁

原來中學生都仲係聽twice 正阿

認真覺唔覺翻版子瑜好似仲多
真係差唔多隊隊都有一件

我都想做好似璉璉咁嘅leader
可惜我嗰班嗰個死肥仔buddy呀
成日迫害我哋啲once
惡撚到
btw 試下畀佢哋睇多啲mmm啦
我相信佢哋會認同mmm啲美貌㗎

你班個buddy係肥仔？
我班d肥仔全部都係ReVeluv=.=

咁once又真係幫唔落既。。。
見到多腎成日恰娜璉都當睇唔到

小學雞邊識分靚唔靚嫁=.=
葉舒華佢地都過靚爆嫁啦。。。。

師兄唔使葡萄 有錢比條女去韓國咩刀搞得掂 十幾萬又唔係多

一，我係師姐
二，我不嬲唔覺Irene靚=.=
三，小妹唔洗整天生都咁靚

Irene 太衰 上位既應該係牙災 佢靠張整容臉吹到自己好勁又唔比自己成員上位

下
小學生都識red velvet
我都唔敢同我班同學講邊個係red velvet
驚冇人識
你哋間小學咁鬼skr嘅
有reveluv
搞到我都有少少想讀返小學= =

六永今日好落力

咁坦白講係d粉絲吹姐
佢本人既人設公司一早定左，又唔怪得佢既
joy好似資源都唔少喎
佢上年有得拍韓劇做女主
好似叫偉大的誘惑者定唔知咩，不過收得好差

多臀呢

通常d肥仔就係鍾意rv認真
我間小學係牛頭角嫁

你間中學呢

藍田